點解樹大畢業既人可以教書/TA?

其實佢地知唔知個醜字點寫？

誤人子弟

你覺得ied 出黎又好得去邊？

ugc撚識人TOP UP教小學

心諗搞撚錯

樓豬點睇有啲走後門狗話想將來教書

見過ive仔都教到書

走後門狗走得返8大咪由得佢教 相反樹仁仔

係 身邊有三大fd做緊ta 垃圾樹仁仔學人教書

比負皮既係咪樹仁仔 ？

樹大仔水平略高於後門狗啵
樹大仔=一篤屎
後門狗=2篤屎

臭坑出臭草，遇着樹仁既教畜，大家要多自習

教書個堆不嬲多數都係當年讀唔成書

老老實實，香港邊有求學不是求分數呢回事。
入ied班人高分極有個譜，但就係佢地去教育一一代

迷離哥哥=十舊屎

你話你自己呀

所以唔諗住生仔

垃圾教畜
幾時收皮牙

你=屎蟲

讀書叻嘅人唔肯教書要讀揾食科丫嗎，如係香港果攞25-30分嗰啲狗衝報Edu就唔㑹有連登仔所講'唔高分嘅人去教書'嘅現象啦

況且邊有人讀緊大學/揾緊工嗰時仲會j當年dse分數 睇gpa同工作經驗嘅姐

Dse分咪直接決定左你讀邊間大學，讀邊間大學咪又直接決定你既工作機會